區議員向考評局下跪

教育局局長楊潤雄早前批評本屆中學文憑試中，一道有關「日本侵華」的試題傷害同胞感情且有引導性，要求考評局取消該試題。

北區區議員、中文補習老師蔣旻正收集過萬個聯署，並於今日到考評局外下跪，要求局方拒絕取消有關試題，並譴責教育局楊潤雄以政治手段干預。

蔣旻正指，今屆考生早已在考試前經歷反送中、武漢肺炎疫情等事，未料考試結束後仍需要對教育局的政治干預。他形容教育局已經「淪陷」，考評局是「最後一道防線」，促考評局秘書長蘇國生在楊潤雄面前「唔好跪」。

蘇國生未有現身，最終由局方代表接收聯署信。

你跪咩撚嘢呀?
尊嚴去咗邊?

一個要人下跪政權仲邊有尊嚴

真係好醜
男兒膝下有黃金呀

係要取消既 跪唔跪都無用 條友邊個黨架 咁on9既 民主黨？

又改名

跪一跪有得上報，我日日都跪

跪係度叫人唔好跪

考評局都要跪
咁求柒婆時係咪要同佢奶閪？

真係唔應該跪
無欠任何人的

煲上國際玩大去既好材料黎

又跪乜撚野呀。。。

跟yy lam 都知on99

蔣佢本身係老師
為學生著想

由佢啦

改唔到支那種文化個種對上位者既跪求

其實跪真係好撚ON9
離不開支那思想

楊潤雄把關不力, 取消該試題.
影響萬個考生應用民事向其索償.
影響各考生身心.

1萬人, 每人拿1千去告佢=>1千萬.
仲有9千可用. (政府派1萬)

又跪

跪咩撚嘢
香港依家係鬥大聲 鬥惡的社會

向中央下跪

佢應該女黎

到今日都仲有人對個政府下跪

君君臣臣父父子子
考評局=君
蔣旻正=臣
佢咁做係「諫」